見到警犬斷指好開心，好似中左六合彩咁。

今晚一定好好瞓

聽日慶祝 去屌黑警嘅茶記食個豐富早餐

睇Live睇到我扯晒旗
斷得好！

心都涼撚晒，唔洗開冷氣都得

另一邊話係示威者

安慰獎姐

開心還開心，各位手足開始諗下輿論戰點打，唔好俾人帶風向

斷！
得！
好！